我呢幅相,值唔值一個正評

見仁見智 不過我都係忍唔住正評咗

雖然對唔住d 龜,但龜龜伸利果下真係好似,仲有龜頸

懷念爺爺系列

烏龜人見人愛